［多圖］instagram呢條女真係不得了！

對波真係世界級
睇到個moon都濕撚晒

正皮 =好撚想屌啊
負皮 =一般貨色 我就唔屌了

假波假樣喎

正評唔係咁呃㗎

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

絕對屌 夾腸一流

講真，假都屌

利申：我係隻貓

有得屌你屌唔屌先

巴打識嘢喎

垃圾雞,影埋D咁既相未又係博比有錢佬睇中

呢個姿勢後入

到底食咩大
點解可以咁大波

有得比你j咪得囉

唔係唔想，但真係有都未必屌
硬係好似屌唔落咁

d奶假架

負皮嗰四位巴打係真唔係啊

你又知

做咩搞我女朋友

女子高中生look

不愧為國產「美女」，全身冇一忽係真

個波

g

個樣太假 不了

好似泰國啲靚女人妖

夠鐘起身了巴打

由佢ig段片度cap出嚟

法官大人！！

假樣假沒

[black]我屌[/black]

側面睇波

等我幫你解開個蝴蝶結

好撚淫

似大陸西 粒LiN就唔知點
睇唔到

一睇就知變性 仲要假樣假波 樣樣都假

話唔屌既我嬲你地

濕左身仲頂癮

lm

橫看成嶺側成峰

分唔到真定假
J左先算

本身個樣膠膠地都算
重要有紋身
不了

。

支那女人都上神枱

正
娶到佢實精盡人亡

正常波形點會係咁 一睇就知係假波

整容整到成個叉燒丙個新抱

人妖真係你屌埋我果份

留名等看中伏

你個名

即係邊個？

睇ig睇到扯左旗

Ps裝甲最大輸出

仲要日系

好撚正

巴打識貨

$1500 夠唔夠？

蝗黎最衰

呢啲先值得吹奏囉
又冇波(杜小橋)又冇樣(西tung)
啲連登仔都吹奏 唉

好正

大陸妹不了

睇表情你好怕羞喎

我女朋友靚啲

邊樹人黎

都幾架

冇圖冇真相你懂的

每日都扑野

屌就算啦
娶就唔好搞

細lin

PS勁到呢

支那整容西？

成班係到不了不了
又整容又假波又剩
俾你屌咪又衝上去屌 on99

屌

點解假到咁都咁多人J...

呢個都唔錯

唔撚係呱 ?

又係嗰啲 唔索扮索舒淇嗰啲款

咪係 啲 pose 咁誘人 , 點會唔心動呀男人
除非知佢真身真係變性人既啫

好撚樣衰呀 咪撚再 post

正

假波假樣我唔驚呀，最怕假相咋

傻閪樓豬, 假波假樣有紋身都鐘意, 依家d戇鳩仔真係豬咁攙

法官大人
我屌
屌完最多俾返200蚊佢

植入矽膠要食d乜

你係唔撚係呀, 成個矽膠形出撚曬黎喎

全身都似假
利申： 屌

男人人造假西你都屌 ?

見過d av咁既樣咁既身材但有jer既

上面班人話屌既比你見到有jer會有一世陰影

咁恐怖

假架喎 吹奏你老母？

咁相比之下

總好過吹奏果D營養不良仲話要減肥果D

雖然假 但好正

有揀都屌

假又點 J到就得

講真有j 仲正，唔識欣賞

假波 不了

You竟然是個boy

假既啲奶！

慢慢J

假嫁d奶

一睇就知真波假樣
邊到假波

sor9

乜都假
唔屌

Ok

究竟大家屌開啲咩質素

好似天使寶寶

我都想知
個個都嫌三嫌四

人人喜好唔好
我寧願屌西童都唔要打假波

扮dva黎屌

靚女，真係好吸引
但個胸係女仔一睇就知係假

巴打係咪聖人

大陸網紅咁樣都好討論

FAKE

笑死 真頭仔中學雞未見過真波

咪係 放大少少 都見到但模邊 原來大就得 唔洗要真 男人都幾低要求

條女連副乳都無

對波假到

哇我屌你老母咩

首先塊閪已經反左皮

好想同呢條女扑一次野呀

留名

樣真假唔知
但波肯撚定係真
邊有人隆八字波架
同埋個shape durdur地就岩架啦
利申條女差唔多大

呢條女正撚到咁都話唔屌又假波又呢樣果樣
真人一撚定係發臭毒撚 連女隻手仔都未摸過既社會垃圾

做咩話你自己條女假波

唔係處女先屌
你估做人世咩戇鳩

你老母閪愈睇愈撚似泰國 上台表演果D變性人

你咩logic 呀

就係你呢d 狗公先亂咁衝姐
我地有女朋友、有正常性伴侶，洗撚J圖咩

P 到雞腳咁撚樣都話正
做乜鳩呀

咁你入黎j 圖post做乜

波大著衫唔好睇

即刻加入英雄行列 保護條女 假波都好過港女唔假都懶高尚話自己身材正 明明平胸